有冇巴打日日飲甜嘢但少/冇飲水？

依家日日起碼飲兩支5xx ml嘅樽裝嘢飲，但係就幾乎唔飲清水
飲食又唔定時，正餐時間仲好飽嘅話可以skip咗嗰餐
最近開始諗咁樣會唔會有糖尿

巴打幾歲？

20

我都一日兩杯檸茶 暫時身體健康

糖會致癌，完

好快會有病

有一日會病，信我，實中

你個口係咪好臭

咁日日兩枝烏龍茶 但少/唔飲清水 又有冇問題？

會爛牙同好似好易有腎石.